回應城大校長郭位拒絕公開對話

【回應】
1. 城大校長郭位繼續拒絕師生對話

2. 只派兩名副校進行四十人簡短一小時閉門對話，比林鄭社區對話更垃圾更不堪入目，欠誠意

3. 為保住公關而造假消息，用電郵指責城大學生係「身分不明人士」，失實而去人性化

4. 不顧城大學生安危，逃避對校園安全嘅責任，莫談學府於社會進步領先嘅機會。

就校園安全問題及學生安危因素，而且電郵字眼模糊，對話目的原本係增加師生之間互信及合作關係、校長給予同學信心及支持、保障校園安全及譴責警方無理濫用武力及拘捕。可惜連基本野都做唔好，校方處處以高層心態由上而下逃避問題，以保安隻手遮天，不允許傳媒進行錄影，手法比林鄭「社區對話」更差更不堪，逃避義務及現實，對權力及政權本身處處傾斜及讓步，反而給予唔到學生安全、支持及信心。及此，請校方立即實踐以下訴求：

1. 校長郭位立即進行公開師生對話
2. 譴責警方濫暴
3. 承諾校方會盡力保護學生免受警方濫捕

#咁簡單都做唔到 #談何一校之長 #釋放郭位 #公開對話

連公開對話都做唔到
shitty 呢個名真係無改錯
利申:shitty 人

準備垃圾桶

支那人係咁上下